［突發］最強藍絲 Matt哥都一齊開酒

係咪關popo事呢？

同場加映

去紅磡pls

市民回應警員聚餐

屌 呢條藍絲尻尻下都幾歡樂
建議光復之後 keep住呢隻藍絲 娛樂下大家

去咗成班一齊冚家產囉
反正依家幾隻Case都係聯合到醫緊

你就真係鳩下鳩下啦

Matt哥都唔識
你就真係尻尻下

到底邊個尻下尻下幾歡樂都未知

keep住你好啲

Matt哥 曲到圓

直必腸

Matt哥你都唔識？